琴日海麗個兩個女仔有冇消息

琴日海麗街坊屌走黑警
但有兩個女手足被佢地拉左
想問有冇人知救番未？

尋晚就放左啦
反而打機個男仔就俾人拘捕左（尋日凌晨5點幾都放左
可以睇返中大個live